眼鏡撚入 又比EGG撚

唉 屌
買左冇半個月收左皮
睇睇下書突然甩左塊鏡
原來眼鏡個圈斷開左

之後去到鋪頭話我自己整爛 人為損耗
同我講個架身幼 唔小心用係咁
又話佢地公司個貨品部唔會claim比我
話公司講過依啲情況唔包
咁之後去我相熟間眼鏡鋪 佢同我講架幼係要小心用 但佢話架太幼料差易爛
又同我講隻鏡太大 "逼" 爆左隻鏡
真係冇下次 依間垃圾公司
但都好多謝佢地既sales 好好態度 真係想幫我
係間公司閪 claim唔到比我 啲貨易爛就咪賣啦
sorry for 1999